講下女人嘈交既必殺技

女
我
是咁的 佢m到
幫佢call左車出去
司機到左搵佢唔到，我打比佢幾次無人聽，最後uber取消張單，跟住佢打比我話岩岩佢比人撞到差d跌低
同個師奶嘈交，話我係咁打黎煩住。
我話咁再call過啦（死狗mode）之後佢嬲嬲豬cut線
以下whatsapp對話
唔洗喇我自己坐的士

過左幾分鐘

你做咩唔開心
因為我岩岩發脾氣？

（睇左無覆佢）

咁你唔好理我喇
😠
最好以後都唔好覆我

我工作緊

😠

脷申 媾緊
我知一定會有巴話我無撚用
但我非常非常非常愛佢

無撚用

睇左唔覆已經係死罪

call車都要你做當你兵咁駛？
自己冇手打電話咩
香港d女有公主病都係多得你唔少
不過真係好多人甘願做兵

A：你成日都係咁。。。
B： 我唔係成日都係咁。。
A： 。。。
B： 。。。
（下略1000字）
（沉默）

A：你次次都係一定要拗贏先收聲。
B: 我無話過一定要拗贏。
（沉默）

A: 哪而家又係啦，
B：而家係你唔肯收聲
（沉默）

A： 次次都係咁。
B：（沉默）

喊
完

今個月會買架車比佢揸
叫車洗費太大

話對方係雞

我的話
你成日都係咁

唔好嬲啦

都係去xxx 啫 又唔係去邊
都係做xxx 啫 又唔係做咩
都係xxxx 啫 又唔係xxxx

哇 你連人地男朋友都未係喎

香港地人真係搞GAY唔好益班西港女

大絕: 你以前唔係咁架！

on9仔

就咁唔出聲已經贏了9成
加多句"我冇嬲"
可以直接舉白旗

果日睇車
我話 鐘唔鐘意呀 都係你揸多
車主問
依位係你老公？
唔係呀
車主問 係你男朋友？
唔係呀
車主再問 佢係你大哥？
唔係呀佢咩都唔係
車主個樣好似hand左機咁
因為架車係我名出
差唔多每個月供5k多d
月入47k 扣左洗費仲有30k左右

然後我唔開心啦夜晚whatsapp爆負能量
就發生上面既事 問我做咩唔開心
到晚上見到，問咁你想我講咩呃人呢
男朋友 老公 大哥？
我話冇野了 唔洗。
跟住食糖水
又讚下我會係好老公好爸爸咁 都讚過幾次
我又真係好鐘意佢
佢唔鐘意人迫佢 之前已經因為依件事嘈左好多次
所以我都唔煩佢依樣野唔迫佢
佢話相處得好順其自然會一齊
plan緊復活節去旅行

點解咁鍾意佢?
去旅行扑完就算喇.

認真問句 你係享受做狗 定真心到以為真係會一齊到？

香港有啲女人真係痴撚線 男人都係

超級兵

就係因為有樓上呢啲做兵狗 先有港女可以打橫行
利申：女友性格溫柔

咁當然係後者架喎

爭氣少少啦 你乜撚都唔係呀

會同你一齊就唔會唔比‘名份’你啦

係鐘意你嘅唔會當你狗咁撚啦
醒下啦你無機會
只係俾人玩緊

幾時買樓比佢

馬車你癲夠未

就係有你呢種男人，港男先俾人話係廢柴

起下條友底啦
仲有人同佢認真

人地講到噤擺明都係唔想同你一齊咖啦
噤都仲唔明

祝樓主好運

女人恐佈左佢喺嗰個問題上唔夠你講，會拉埋其他野講/轉話你其他野，同埋佢地嘈交唔會講道理

樓主一係on9 一係假膠

嘩屌你真係狗嚟架喎

作為一個女人
我好認真亦可以好肯定咁話比你知 絕對無可能

首先佢對你連好基本既呃同尊重都無
既然佢可以咁對得你
即係佢認為你地之間根本無可能性 當你係nothing
可能你會諗 「一開始無姐 我咪感動佢囉」
但係你都已經做到咁 佢都仲無動於衷
咁試問佢又點會無啦啦叮一聲愛上你？
最重要係 女人只會中意吸引到佢既人
永遠唔會睇得起無尊嚴討好自己既人

其次係唔好氹自己咩「只係因為佢性格係咁 唔中意人管同逼」
係啊 的確無人中意比人逼
但好多時呢個只係藉口 可以令對方唔敢再逼自己
可以將佢對你既無情歸咎於呢樣野
逼於無奈 無法控制咁 分分鐘屈埋你都仲得

最重要係 女人只會中意吸引到佢既人
永遠唔會睇得起無尊嚴討好自己既人

樓豬真係好撚垃圾！ 條女擺明搵緊你著數都可以講埋D咁on9既野！咩關係都唔係既話，比我就會反問自己有需要做到咁咩？

我識左佢十幾年lu
不過最近先鐘意佢

你都on撚9既！ 真係有意思想係埋一齊就唔會到今時今日仲唔同你係埋一齊啦！ 你鐘意條女想比最好既佢 想對佢好 咁條女呢？ 鐘意一個人無論係媾人或被媾果個都唔會咁架！ 唔好比我批死你一定係冇咩拍拖經驗啦！

有人唔做做狗
你一個願打一個願捱
有咩好講？

我都明。但抽唔到身
我將自己all in落左佢度

拍左一次3年

溝緊? 你係call車兵炸

分唔清真膠定假膠

樓主唔好痴線啦 未一齊已經送車

就當我痴線啦

兵

記得以前同ex嗌交
次次嗌到咁上下就會打黎
咁我聽啦
點知打黎又唔講野
一時就粒聲唔出 一時就淨係聽到佢d啜泣聲
咁個陣我慶 咪鬥唔出聲囉
去到就分手個排嗌交佢打黎我係開住speaker就咁擺枱面
好在現任女朋友好好 一齊左三年幾 都好少嗌交

唔好咁啦你，拍拖係咁咖啦
享受下我照顧你你照顧我
就好似明知男朋友可以自己帶套
咁我幫佢帶係米sweet d呀